有人無禮對待銀髮族呀！！！

Facebook有圖，有無人識得個女人呀
如果識佢嘅話，同佢講無人以為佢哋派呀，
係人都知佢哋唔會咁有心做呢啲嘢呀，
叫佢唔好自己諗多咗得唔得

學校老師係咁，尤其女嗰啲，管得多學生以為自己係女王

派個防疫物資都驚呢樣驚個樣